https://web.archive.org/web/20031027184416/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=544

### [10880] キャロラインZ	2003.06.21 SAT 04:38:04　
	
夜中だからか、字面ぐちゃぐちゃ
読みにくくてすみませんです。


### [10879] キャロラインZ	2003.06.21 SAT 04:25:58　
	
夏目氏の画は売れているのかしら？
あいかわらず本筋から感想はぐれていきます。
だって夏目氏にドキュンだから。
今号も夏目氏スペキュタキュラー！！

ご挨拶くださった皆さんありがとうございます。

 [10855] 千葉のOBA3

今号も夏目氏にドキュンです。
あーん。

 [10858] みろり さま

掲示板の番号まちがえてましたね。
ごめんなさい。

この作品を楽しみに読まれている気持ち、
こちらにも伝わってきます。楽しそうです。

画廊の方がお茶出してくださるところ多数ありますね。

わたしは、画家さんひいき＆食いしん坊さんなので、
なるべく画廊提供、お茶ケーキ拒否派かも。
オープニング（レセプション）で食べるか、
差し入れのお菓子を必ずすすめられるので食すことはあります。オープニング以外は出展者と会話してたりとか・・
お茶代とか画廊から請求されたらかわいそう・・とか
へんなところで小心者のキャロラインZなのです。
いやな画廊オーナーいるし・・・
まぁ、様々な過し方ができますよね。画廊って。
私事ですがヴィ●ンのデザインをしているかたも、今活躍の場がひろがって今になって感慨ぶかくなってたりします。

夏目氏もオープニングしたのかしらん？

 [10864] ふじっちょさま

まぬけな私ですが、こちらこそ
これからもよろしくお願いします(^o^)
私は、画や画廊方面のお仕事はしてはおりません。
期待はずれですみませぬ。

なんというか・・・
自宅へ飾る絵画等の関連や周りの環境などかな？
招待状や招待券がよく贈られている環境のキャロラインZです。
伺うなか、客観的な立場なので
様々な様子が見えいるってかんじかな。

なので、美大生もさることながら、職業を画家の方等に関しては、内部には詳しいのは事実です。

あとは、
身近に様々なジャンルの芸術家が多く住んでらしゃったり、
学生時代の友人のご両親がそうであったりとかで、
美術や芸術・デザイン等の世界が身近になっていますね。

私は画廊オーナ等より、
やっぱり画家さんや芸術家をひいき目にみてしまいがちです。
創作は大変ですし...
今号の夏目氏がおじ様達に体ポンポンされてる姿に
また惚れ惚れです。夏目氏ガンバ！


 [10865] 無言のパンダさま

こちらこそはじめまして。
「画廊喫茶」・・・気●団みたいな字面でかわいいですね。
そういえば、最近最近、カフェやバー等、壁やお店の余白を
利用して個展をおこなう店が多いですしね。
その状況が個人的には嬉しく思いっているキャロラインZです。

ペットも同伴できて、
犬君メニューまであるお店でも開催されていたり
作品をみながらのひと時も個人的には好きです。いいですよね。
気をわずに楽しむのがいいかもしれないですね。

名前は出せませんが、アル世界的著名な画家さんが、
「画廊いっても買わなくていいんだよ
足を運んでくれるって事のほうがどれだけ価値があるか。
（純粋さん・・・だわ。）しかも売りたくない絵とかもあるしね・・・だいたいの画家の本音だよ。ない意見もあるそうです。　　

### [10878] 無言のパンダ	2003.06.21 SAT 02:43:03　
	
こんばんわ★

「幸薄い主婦Ｂ」眠れない夜を過ごしておりますｖ(≧∇≦)ｖ

今週のバンチは創刊１００号だったんですね！おめでとうございます。これからも更なるご発展をお祈りしております☆

『今週のＡＨ』
信宏～～～っ！・・・ご愁傷様でした・・・！チーン☆（爆！）
付き添ってる海ちゃんもイイ味出してて最高でした♪（笑）
香瑩が恋してる（？）って、そんなにショックなことだったのネ？(･･;)でもさぁ～千葉のＯＢＡ３さまもおっしゃってるように、あの汗の拭き方は「オヤジそのもの」だよ！いや、そういう問題じゃなくて、信ちゃんデリカシーのなさすぎっ！
いくら暑いところにハンカチがあったからって、まずは香瑩の物憂げな表情に気づくべきでしょ！(＞＜　；)☆◯(▼▼ )ｏ　←阿香に代わっておしおきよ！（笑）
そして・・・香瑩の感情は、はたして「恋愛」なのか？
それとも単に二人の『大切なもの』が一致したことによって生じた「感情」なのか？でも、たしかに夏目さんのような純粋な優しさを目の当たりにしてしまったら、心が動いてしまうのは無理のないことだと思うけど・・・(^_^;)とはいえ、以前にも書きましたが初恋とは実らない・・・ことが多いもので(σ_-) ふたりの行く末に待っているものは何なのか？気になりますね～。とにかく阿香が悲しい涙を流すことのないように祈ります！

タラタラと書いているうちに睡魔が・・・！
レスはまた明日ということで。。。おやすみなさい★(-_-)zzz

### [10877] Rouark	2003.06.20 FRI 22:16:47　
	
ども。久しぶりに来てみました。
さてさて今日は良い天気でしたので、
お部屋のお掃除をしました。
埃を落とし、部屋にあるものを片付け、掃除機をかけ、
ついでに「本がありすぎて動作重め」の「本棚」を
デフラグしてやりました。が、しかし！
デフラグの途中でCHが目に付いてしまいまして…
ハイ、そうです。アレですよ。


読んじゃいました。


25巻辺りから読んじゃいました……
いや、でも、久しぶりに読んでも面白い作品ですよね、CHわ。
なんやかんやで過去10回位は通しで読んでますよ。
でも飽きないんですよね～。
今回のお掃除(デフラグ)で、CHの面白さを改めて実感しました。
所で、AHネタバレは　もう解禁でしたっけ？
また来ますね。Rouarkでした。

### [10876] 千葉のOBA3	2003.06.20 FRI 21:54:32　
	
こんばんは。感想カキコに夜来ちゃった☆

＞りょうちゃん、やっぱりパパですねー。なんとなーく面白くない？冴子さんは姉の心境かなぁ・・・？母だったら娘の恋の相手がどんな男か気にならない？しかし、信宏。やることが「オヤジ」だよそれじゃ。額の汗拭くくらいならともかく、体まで拭かないで！！あんまり同情しないぞーーー！この後どうなるんでしょうね？夏目氏もアシャンの事気にかかるようだし・・・。りょうちゃんと夏目氏の対面はあるのかなぁ？・・・カワイイ娘の初恋の人が,最愛の妻の初恋の人で、その妻の心臓を娘が持ってて・・・。って考えてたら、アタマがグチャグチャになりました・・・。やはり「昼メロドロドロ系」？？？

それから、バンチ創刊１００号おめでとうございます！！これからも期待（ものすごーーーーく）してますよ！

８７４　　ふじっちょさま　　恋がしたいって？前よく同じようなフレーズを連発する（とか言ったら怒ってでてこないかな？）お兄さんがいましたけど・・・。いーーーじゃん！若いんだから恋でも鮒でもいーーーっぱいして！ドーーーンと行けぇー！（これ、はげましてるんだよ、一応）

８７３　　葵さま　なに、明日の阪神ＶＳ巨人戦見に行くと！？わーーー、ＴＶで見てるからねー。映るかな？

では、もう寝る時間です・・・。おやすみなさい。

### [10875] kinshi	2003.06.20 FRI 21:51:45　
	
こんばんわ☆

　　　　☆☆☆１００号おめでとうございます！☆☆☆

＞８７２葵様
あれ？葵様も、そうだったんですか？表紙の傷・・・・。
実は、本を手にしたとき表紙のリョウの顔に傷が付いていたんです
それで、おやっ？とおもって　気になっていたんです。
明日、別の本屋で、買おうと今は手元に無いのですが、どうなんでしょう？
配送の傷なのか？印刷なのか？そうゆう絵なのか？


＞８６５無言のパンダ様
＞８６２葵様
わぁ～～～～！！そ！そんなこと！はっきり言っちゃ！
もう！パンダ様ったら、意地悪なんだから・・・・。（赤面）
でも、チョコッと嬉しかったり。。。（〃▽〃）

＞８６０black glassesさま
　こんにちは、公式では、久しぶりです。↑の通りパンダ様･葵様が、
私の代弁を、していただきました。これからも、ちょくちょく
いらしてください。いついつまでも、ひたすら、お待ち申し上げています

　　♪私まーつーわ！いつまでもまーつーわ♪・・・　

あ＠ん　の「まつわ」？だっけ？ソッピー様には、負けないぞ！しかも、
私って、「さそり座」なんだよね、ついでに美川＠一の「さそり＠の女」
をお付けしましょう。。。（*￣▽￣*）ゞ　ホー・ホッホッホ☆

では、また。

### [10874] ふじっちょ	2003.06.20 FRI 21:31:20　
	
こんばんわ～(^o^)丿　蒸し蒸しする日が続きますね…バンチ代浮かせるため帰りはバスを断念し、駅まで久々歩きました暑かった～(+_+)│＞

☆今週の感想（ツッコミ）行きませう☆
阿香の恋については、前の人たちが書かれた事と同じだし、ちゃんと書けるほどの文章表現能力が無いので断念…お笑い方面のツッコミに精力を傾けます（苦しい言い訳…汗）
信宏の運命についての予想大はずれでしたネ。ちと残念…
店の経営者がクーラー入れるの渋るのも問題やけど、すぐクーラー入れたがる信宏もどうかな…ホンマに元ゲリラ戦部隊の出身か？信宏…
阿香が暴れたから猫目崩壊…これだけの破壊はCH以来ですからね、これからどんどん破壊されないかな～(笑)カラスも久しぶりに飛んでたし…海ちゃんもキレかけ…（汗）
阿香の恋の話を聞いて冴子は嬉しそう、海坊主驚愕！？、リョウ半信半疑？信宏死亡…四者四様の反応が見れましたね(^_^)リョウも親らしい反応してたし、それでいいんじゃないかな？（←何が？）次ぎこそリョウと夏目氏との対面に期待。
母親と同じ人に恋心を抱くなんて…やはり香の人格が阿香の中に存在しているから出来るんだろうな…
嗚呼、恋愛がしたい…（某19歳大学生の心のボヤキより）

>[866]「(#▽皿▽)=3 」教教祖さま
救われる？呪われるの間違いでは…グフッ(゜o゜(○＝
仲間も何もあなたが教祖さまですから（￣ー￣ ）
貴方の威光でここに来る人たちをひれ伏せさせるのですよ(ー_ー)!!

＞[867]みろりさま
そうそう力んだお臍…って！深く読みすぎ！！(-_-)丿
ボケをボケで返すとは…おぬしナカナカやるな（￣ー￣ ）

また長くなったので今夜はこの辺でサヨナラBye-Bye

### [10873] 葵	2003.06.20 FRI 21:29:38　
	
　今、親戚からＴＥＬで、明日の巨ＶＳ阪戦のネット裏が手に入ったという。おぉーっ!!!でもカメラよりちょっと上の方らしい。映るかな、ドキ×２☆関係ない話題で管理人さま、スミマセンでしたーっ!!!(;^_^A

### [10872] 葵（祝・創刊１００号!!!）	2003.06.20 FRI 21:08:44　
	
　感想です♪信宏…ありゃぁイケナイよ☆恋する乙女にとってはハンカチといえど宝物。ましてや彼の香つき(笑)でしょ？それをアンタ、汗まみれにしてからに☆今週号の信宏で「信宏支持率」、ガクンと落ちたかも？！そして「よかったぁ～」という冴子さんと、「マジかよォ？」と言うリョウ。まさしく娘の初恋に対する母と父の感想…って感じでしたね。そして信宏…傷は「深い」ぞ!!!(^_^；

＞ｃｈｉｋｋａさま［８７０］
え～？！テレビ神○川でＣＥの２部、再放送してたんですか？！１部はしっかり見てたんですが、終了以来チェックしてませんでしたよ☆これから気をつけます、ありがとうございました♪(o^-')b

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま［８７１］
表紙のリョウ、確かに怖かったですね。持ち帰ってから気がつきましたが、リョウの顔のトコだけ傷がついてました。そんな理由で返品・交換してもらえるかしら…。f(^^;)

　阿香の初恋、どうなるんでしょうね。私も「キュウッ」から遠ざかってるわぁ…。(>_<；

### [10871] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.06.20 FRI 20:29:17　
	
　こんばんは～（=^∇^=）ノ　　やっと晴れたと思ったら、あづい・・・。
　では今週の感想です。
　阿香の恋、かぁ・・・自分のことより他人のことを思いやる夏目さんの姿を見て きゅん てなっちゃたわけだから、“恋”しちゃったのは香でなく阿香の方、なんだよね。そう来るか、って思っちゃいましたよ、びっくり。駆けてく阿香に気付いた夏目の表情も気になるし、どうなっちゃうんだろ・・・この二人が結ばれるなんてありえない、と思いつつも、もしかしてってこともあるし、とかって思っちゃうんですよね。どきどき。あーん、リョウと夏目さん、早く逢わないかな♪
　にしても、信宏てばやっぱりあわれだわ・・・（笑）　阿香の逆鱗、てこういうことだったんだぁ。てっきり、いそいそ嬉しそうに出掛ける阿香を疑って尾行して、夏目とのことを誤解して文句言ったら、阿香に怒られた、てなるのかと思ってたのに（笑）そんなレベルじゃなかったですね（きゃはは）。
　海ちゃ～ん、喫茶店て涼みに入るって目的もあるんだから、クーラーくらい入れなくちゃ、これじゃますますお客来なくなっちゃうよ^^;　ま、今年は関東方面は電力不足でやばいらしいし、そのための節約だったりするのかな？なんてね。
　あと、表紙のリョウ、顔が恐かったです・・・・。

### [10870] chikka(Eastern Shizuoka)	2003.06.20 FRI 20:19:12　
	
どうもこんばんは。そしてお久しぶりです。それから初めての人には初めまして。いかさま高校教師chikkaです。堅苦しい挨拶は抜きにしてお互いに楽しくやりましょう。

ではさっそく今週の感想です。いきなり表紙に驚いてしまいました。「男は生き様を目で語る」のキャッチコピーで冴羽リョウ、桜坂満太郎、財前丈太郎、霞拳志郎の4人の凛々しい顔が出てきました。気がつけばコミックバンチ創刊１００号です。あっという間にここまで来た感じです。知名度が低いかなあと思っていましたが、生徒達の間でもバンチの知名度は高いです。この前も授業で「新・北斗の拳」で生徒達と盛り上がったし・・・・。しかし、生徒達が生まれる前の作品がいまだに読まれているし、それで共通の話題ができるのは改めて考えてみるとすごいことですし、それだけ作品の質が高いということです。おっと、ここで話を戻しましょう。香瑩ちゃんの初恋の話が出てきました。この話は「Ｃ・Ｈ」第８～９巻の皆川由貴ちゃんの初恋の話を思い出しました。ほんの２～３年前には「グラス・ハート」と恐れられていた殺し屋と同一人物とは思えません。彼女の「胸キュン」（昭和５０年代後半に流行った言葉です。古い！！大体この言葉を知っている人いるかなあ～？）、なかなか初々しいです。しかし、考えてみれば夏目さんは私と同年代の男性。香瑩ちゃんは高校生ぐらいのお年頃。１０代の女の子の初恋にはまさによくあるシチュエーション。彼女も一歩ずつ「大人の階段」を順調に登っているようです。それから、冴子さんのフォローはなかなかのものです。勉強になりました。冴子さんも香瑩ちゃんの「保護者」として、輝いている感じです。「初恋」が終わった時も冴子さんがいれば大丈夫でしょう。しかし、香瑩ちゃんの怒った顔。今までで一番怖かった・・・・。でも考え様によってはこれも彼女が「人間」になったという証拠ですね。一方で信宏君はだんだん幼くなっている感じがします。初登場した時の方が「大人」でしたよ。

【テレビ神奈川とＢＳ－ｆｕｊｉで】
６月１２日よりテレビ神奈川で毎週木曜日の夕方６時３０分から「キャッツアイ」第２部が始まりました。しかし、ベイスターズナイターの関係でまだ第一話しか放送されていません。ベイスターズのナイトゲームが無かったり、中止になった時は放送されますので注意してください。それから、北条先生関係ではありませんが鳥山明先生の不朽の名作「Ｄｒ．スランプアラレちゃん」（リメイク版ではありません）が今ＢＳ－ｆｕｊｉで月～金の夜７時３０分より放送されています。玄田哲章さんが「スッパマン」、田中秀幸さんが「作者（人間バージョン）」として声の出演をしています。それから、「コメディーの井上」こと井上敏樹さんが脚本スタッフとして参加しています。ちなみに井上さんは「Ｄｒ．スランプ」がデビュー作です。それから、「ワンピース」を書いている島田満さんもスタッフの一人として参加しています。当時２０代の人達があの名作の脚本を書いていたのだと思うと改めて「Ｄｒ．スランプ」の面白さと、脚本スタッフの才能のすごさを感じます。でも、見てみると井上さんが書いている話には「ウルトラマン」ネタがよく出てきています・・・。実は井上さんの特撮物には「Ｃ・Ｈ」だけではなく「Ｄｒ．スランプ」に出ていたキャラクターや話をモチーフにしたものがありますがそれはいずれまた書きます。では失礼します。

那么马上说说本周的感想。突然被封面吓了一跳。“男人用眼睛诉说生存状态”的宣传语中出现了冴羽獠、樱坂满太郎、财前丈太郎、霞拳志郎这4个人威风凛凛的面孔。回过神来已经是comic bunch创刊第100期了。感觉一转眼就到了这里。虽然我觉得bunch的知名度很低，但是bunch在学生之间的知名度很高。这之前也在课堂上用“新·北斗神拳”和学生们气氛高涨····。但是，学生们出生前的作品到现在还能读到，因此能有共同的话题，这是一件很了不起的事情，说明作品的质量很高。嗯，让我们回到这里吧。香莹的初恋故事出现了。这个故事让我想起了CH第8～9卷中皆川由贵的初恋故事。2～3年前被称为“GlassHeart”的杀手不可能是同一个人。她的“怦然心动”(昭和50年代后半期流行的词语。太旧了!大概有人知道这个词吧~ ?)真是太天真了。但仔细想想，夏目是和獠同龄的男性。香莹大概是高中生的年纪。这在10多岁女孩的初恋中非常常见。她也在一步步顺利地登上“大人的台阶”。另外，冴子的跟进也很厉害。我学到了。冴子也作为香莹的“监护人”，给人闪闪发光的感觉。“初恋”结束的时候，冴子也在的话就没问题了吧。但是，香莹一脸生气。至今为止最害怕的…。但根据想法的不同，这也是她变成“人”的证据。另一方面，我觉得信宏君渐渐变得年幼了。初次登场的时候是“大人”哟。

【神奈川电视台与BS-fuji】  
从6月12日开始神奈川电视台每周四的傍晚6点30分开始了猫眼第二部。但是，因为海湾之夜的关系，现在只播出了第一集。因为海湾之星的夜间游戏没有，中止的时候被广播请注意。另外，和北条老师无关的鸟山明老师的不朽名作《Dr.Slump Arale-chan》(不是重制版)现在在BS-fuji周一到周五晚上7点30分播出。玄田哲章和田中秀幸分别作为“suppman”和“作者(人类版本)”进行配音。还有，“喜剧井上”井上敏树先生作为脚本工作人员参加。顺便说一下，井上的处女作是《Dr.Slump》。另外，写《海贼王》的岛田满先生也作为工作人员之一参加了。一想到当时20多岁的人写出了那部名作的剧本，就再次感到《Dr.Slump》的有趣之处，以及剧本制作人员的才能之强。但是，看了之后井上先生写的故事里经常出现“奥特曼”的素材……实际上，井上先生的特摄物中不仅有《CH》，还有以《Dr.Slump》中出现的角色和故事为主题的作品，这些迟早会再写。那我告辞了。


### [10869] 千葉のOBA3	2003.06.20 FRI 14:13:05　
	
ひぇーーーー！！私としたことが、とんでもない事をしてしまったぁーーー！！

８６６　は無言のパンダさまへのレスです！！パンダさまぁーーー！！ひらにお許しを！！しかも良く見たら８６５でしたぁーーー！すみませーーーん！

### [10868] 千葉のOBA3	2003.06.20 FRI 14:09:24　
	
こんにちは。台風のせいか風がつよーーい！洗濯物飛んでた！（汗）

８６６　　そうなんですよ。お仕事休みじゃない限り「おはようございます」ができないんです。でも、夜型にはなれそうもないです・・・。トホホ。良い子は10時過ぎにはダウンです。

８６３　　亮さま　　はじめまして。「こもれ陽・・・」いいですよねー。アニメでカラーで見てみたい。とか思います。この掲示板１から読もうとがんばってるんですか？私も以前やりました。眼がチカチカして、リニューアルの年の暮れぐらいで挫折しました・・・。もちろん、何日もかけてやったんですけどね。

８５８　　みろりさま　　私の「家族の肖像」はヴィ＠コンティでした。しかし、夜も昼もＡＨやＣＨの事考えてるって、私もそうですよ。（笑）車運転中とかは、やめといた方がいいとか、皆さんいってますけど、結構最初の頃は運転しながら、思いだして泣いてたり（大汗）一度、踏み切りで遮断機下りてきて、あわてて停止したけど、車の鼻っ面を遮断棒にたたかれたりしてます。ハイ。

８５７　のっつぃさま　　おひさしぶりです。お互いを分かり合うには言葉をもってじゃないと・・・。って、どうなんでしょうね？やはり夫婦とかだと、俗に言う「あ、うん」の呼吸って言うかそういうのはあると思いますけど・・・。相手にもよるんじゃないかと・・・？はっきり口で言わないと判らないタイプっていますしね・・・？？？

さて、本日はバン金なり・・・。楽しみにしてます。

### [10867] みろり	2003.06.20 FRI 09:20:22　
	
おはようございま～す。
今朝は通勤途中、コンビニやキヨスクにあるバンクチがやたら目に飛び込んできて、
ああ、「待ちに待った金曜日、バンチがワタシを呼んでいる～」などと、いつもにも
まして浮かれていました。
待っててね、リョウ、阿香、お昼休みに会いに行くよ～って、心密かに呟いとりました。
だっちゅうのに、電車の中で隣のオヤジがバンチを読んでいる！！
やめて、そんな、電車の中でヒトサマが読んでるのを、覗き読みだなんて、そんな
お下品なこと、アタシしたくなぁ～い！ちゃんと、昼休みにいつもの本屋で立ち読み
するのよ。やめろ～、オヤジィ～ＡＨをひらくなぁぁぁぁ～

…では、内容は解禁後に～。
会社からでした～(内職！)

＞ふじっちょさま
「ドカベソ」って「ドちから臍」って読むんですか(#▽皿▽）＝３　ε＝┌(＾＾)┘

### [10866] 無言のパンダ	2003.06.19 THU 23:59:12　
	
＞ふじっちょめ～！（８６４）
数々の「能書き」を考えてくれたようだが、そんなものは不要！
信じる者のみ救われるのだっ！
ところでキミにはひとつ注意を与えておこう。
このお守り「(#▽皿▽）＝3 」を使って荒稼ぎを企む場合は、このＭＫＰを仲間に入れること。さもなくば呪いがあるぞ～！~(▼▼#)~~
・・・やっぱ、まだ酔ってる！？

### [10865] 無言のパンダ	2003.06.19 THU 23:43:04　
	
こんばんわ★

只今ちょっと酔っておりますので、不手際があったらごめんなさいヽ（＾￢＾＠）ノ

＞キャロラインＺさま（８５４）
はじめまして！画廊についていろいろと勉強になりました☆私はとりあえず「画廊喫茶」からトライしていきたいです♪(^^ゞ

＞千葉のＯＢＡ３さま（８５５）
いつも、まだ～むの「おはようございます」から始まるカキコを楽しみにしていたのに出来なくなっちゃったの～？じゃあこれからは私と同じ「夜型人間」の仲間入りかな？（ダメ？^_^;）

＞葵さま（８５６）
「ＡＨ総集編」なつかしい～♪もちろん私も「エピソード１」共々大切に保管してますよ☆でも、どこにあるか少々探さなくてはいけませんけどね・・・(^^ゞ

＞のっつぃさま（８５７）
おひさしぶりです。お元気でしたか？
人と人をつないでいるのは言葉のみではないけれど、「言葉」を介さなくてもわかりあえる関係を築くのは相当な信頼関係がないと難しいなと日々実感しています。情けないことですけどね・・・(~_~;)

＞みろりさま（８５８）
私にも同じような経験が・・・！子供がまだ赤ちゃんの頃、よく大切な本をビリビリにされたり、ガジガジかじられたりしたっけ・・・。あれって「ヤキモチ」だったのかなぁ～☆(^_^;)
※「老いら○くの恋」・・・ウケました♪

＞圭之助さま（８５９）
近所迷惑を考えない人ってほんっとに困りますよね～。ご同情申し上げます(ｰｰ;)人はそれぞれ生活のリズムがあるのにね。今日はよく眠れるように祈ってます(^_^;)

＞ｂｌａｃｋ　ｇｒａｓｓｅｓさま（８６０）
えーっ！せっかくの復帰がまた遠のくのぉ～？！ガーン！（￣□￣；）！！では、一刻も早く新しい業務に慣れて完全なる復帰をーーーっ！
※ｋｉｎｓｈｉさまは、きっと照れてらしたのよ♪だって、こんな公式の場では私だって「きゃ～っ！待ってたわよ～！愛しのまーちゃんっ♪」・・・なーんて言えないもの！ｖ（≧∇≦）ｖ

＞洋さま（８６２）
翻訳が少しくらい違っても、北条先生の作品には違いないとは思うんですが、先生が伝えようとする微妙なニュアンスまで伝わらないかも・・・と思ったんですよ。世界中で読まれるには難しい問題もあるんでしょうね(^_^;)

＞亮さま（８６３）
私は「エピソード１」を読んで「ＦＣ」や「こもれ陽～」を買いました♪私も「こもれ陽～」などは連載時にも読んでたんですけどね(^^ゞ

はぁ～時間かかったぁ～！酔いも醒めてしまったような・・・(^_^;)

### [10864] ふじっちょ	2003.06.19 THU 22:33:00　
	
こんばんわ～台風の圏内に入ってる地域の皆様ご注意下さい。

＞[850]将人（元・魔神）さま
僕は見つけてないけど、わが市名物の「全国金魚すくい選手権大会」でグラサン金魚の目撃例が出るかも…（笑）

＞[852]無言のパンダ大王さま
＞「(#▽皿▽)=3 」の呪いかっ？！
発案者（？）のパンダさまにまで影響を及ぼすとは…呪いが一人歩きしている(T△T)

※お守り「(#▽皿▽)=3 」を使用する上での注意
　１．守って欲しい所に貼る。
　２．家のあちらこちらに盛り塩をほどこす。
　３．むやみに黒板等に「XYZ」しない。
　４．にんにくの首飾り・十字架・お経柄のシャツは必要。
　５．１２時以降に餌を与えない。
　６．７日以内に二人にダビングしてそれを見せる。　
　７．パンダさまにあたらない（含み笑いはOK）
以上の事をしっかり守りましょう(笑)

＞[854]キャロラインZさま
はじめまして。ふじっちょと言います。これからもよろしくお願いします(^o^)丿画や画廊について詳しいですね。そちら方面のお仕事をされているんですか？

＞[851]あひるさま＆[857]のっつぃさま
はじめまして。先月よりここに来ているふじっちょです。これからも宜しくお願いしますm(__)m

＞[858]みろりさま
昨夜見ましたよ「ドカベソ」←（気付くかな？）
最近の神谷さん（リョウや某探偵やスパロボ）のイメージが強いので「里＠＝神谷さん」を認識するのに時間が掛かりましたが、時折出る声が神谷さんだったので納得できました。（EDのテロップみて改めて思い知ったけど…）この頃競演したおかげでCHでのリョウと槇村・リョウと海ちゃんの掛け合いが絶妙（？）な物になったのかな？

それじゃ、明日の解禁後にまた来ませう(^▽^)/

### [10863] 亮	2003.06.19 THU 22:29:14　
	
初書き込みのお返しメッセージありがとうございました。先日「こもれ陽の下で･･･」全巻（と言っても３冊ですが）を購入♪短編集を読んでたら急に読みたくなってしまって（//▽//）持ってなかったんですよ～（泣）連載時は読んでた覚えがあるのですが・・・海ちゃん似のパパさんが良い感じですね～。なにか植物を育てたくなってしまいましたが、私は枯らしてばかりなのでサラに怒られることでしょう。(ＴＴ)もっかい読み直そっと♪　　Ｐ・Ｓ　この掲示板を１から読もうと思ったが長くて挫折気味・・・ゴメン

### [10862] 葵	2003.06.19 THU 20:57:25　
	
＞ＢＧさま［８６０］
そんなぁ…せっかく復活したのにぃ～っ!!!でもお仕事じゃしかたないですね。それだけ頼りにされてるってことで…？では×２、ｋｉｎｓｈｉ夫人はお預かりしてきますわ。暴れたら…迎えに来てね☆(^_^；

### [10861] 洋	2003.06.19 THU 20:49:41　
	
皆さまこんばんは

＞みろり様
北京語でいい
中華民国（台湾）の国語と似てるから

それに
翻訳問題は
皆さまは少々お待ち下さい
ちゃんと説明するから
問題はひどいけど
でも また北条先生の漫画のことは間違いないです
